點解警賊警告無效可以升級行動我地唔得？

盧偉聰話警賊警告無效 逼於無奈升級暴力 開鎗係合理合法
咁點解香港人警告左政府咁多次
藍屍/政府仲要我地用「和平」手法繼續鳩噏
？？藍絲點解唔叫警賊保持克制 同示威者繼續和平表達意見

無腦藍絲

大話記者會，唔洗睇
唔好浪費時間

唔好同我講乜野罷工！同我入黎我解釋你聽

(致不論藍黃)點解香港的未來放左係一班警察手上，而有權力人仕全都輕視，坐視不理

成班友冇落過前線係度指手劃腳話人暴徒
落區睇下先開記招啦仆街